黨鐵交通小建議

TLDR版
- 有活動就搭黨鐵，令佢真正成為黨媒口中「護送暴徒」嘅交通工具
- 平日抵制黨鐵已經足夠

詳細原因
1）如果出黎嘅成本同風險太高，會減低人出黎嘅意慾

下下等巴士（耐，活動日又唔穩定，從而增加風險），的士Uber （貴，受眾太少，有風險），校車（受眾太少，唔係隨時有）會令到更多人嫌麻煩風險高唔想出黎又難走。無可否認，黨鐵係可以快速運送最多乘客嘅方法（增加速度同人數），唔會受路面狀況影響，又係離開嘅一個比較低風險方法（除恐襲同出軌外）。有時職員哥哥姐姐仲會實施人潮管制措施，開道閘比人出出入入添

2）對家譴責「暴徒」做嘅嘢就更加要做

黨媒批評黨鐵「護送暴徒」，咁就更加要喺有活動嘅時候坐多啲。如果佢唔關鐵，就向藍絲大大力宣傳黨鐵「護送暴徒」，如果佢關鐵，er er er... 佢平時都關，即係冇分別。趁人多唔為意仲可以裝飾吓月台同車箱，反正平日搭黨鐵嗰班都係意志唔夠堅定，又或者係對家，係文宣對象

雖然知道大家好憎黨鐵，但有時搭車都要be water

利申：呢排返工放工都轉坐巴士，來回加埋要多成粒鐘，又冇得坐